白越鳥入一入黎

我強姦左你老母呀
報左警未呀

報左警未呀
屌你老母

樓主射完點球未？

米25

報未呀

條asso仔笠撚左水啦

G持樓主

條友應該弱智

係咁話報驚 做乜鳩

裘其入個波台po都見佢話要報驚
似想膠但又唔好笑

條友啱啱又係鏝區上水

嚟嚟去去都係得嗰兩句
條友一睇就知佢腦筍都未生埋

白越鳥隻食屎狗就係唔敢入黎呢個po

報左警
希望樓主知道網絡世界唔係無法可依

我五毛同我講報警

世界大戰 抹黑宇宙了 can you feel

拉得未

佢唔敢入

樓主煩膠到報警哥都唔理佢

佢入警察開嘅po話報樓主驚

係條垃圾唔敢入

應該考緊DSE

條友一冒好多層樓 一時考DSE

應該入左，逐個CM負皮但谷住谷住

入咗嚟負評

好想撚雀

黑警pr黎

點球佬每日推po名單又多個po要推

今次支持你

翼蛇捉隻白越鳥去人道毁滅啦

曼區手足包容樓主咁耐終於有用處

對付痴線佬就係要比佢更痴線

樓主同隻白越鳥一齊人道毀滅就啱

支持攬炒

我立即屌你老母

您漏咗自己

推

白越鳥P 做架兩? 入嚟啦，想撚狗了🚬

入嚟啦，報咩警

條撚樣係未比連仔block左個ac

俾人bam咗了

入唔到了

不要走

挽留